認真post,大家第一次叫雞係幾多歲？經咩途徑去叫？

不要害羞暢所欲言吧

幾多歲：2X
途徑：218 5個0

15 因爲買球拍搭錯lift上咗樓

幾多歲？16
經咩途徑去叫？巴士

屌，建興正丫

第一次6歲，果陣有間嘢叫烤雞大王
估計應該冇乜人記得

12歲
Kfc